［19-6-2019］股市直擊+波神信眾區

黑警死全家!

神蹟

放人❗️

D7PCBCDB!

あーー！しまった…無call 到 arずら…

Dllm!

放左都可以拉返... 陳淑莊講左...

refund ar

平哂

屎神

DB可否祝福淋病全家

林鄭特首身體健康長命百歲出入平安啦

你終於明你既用處...

屌咁撚賤

27 yau blow sing

gap die

見到曙光

忍痛止賺左

我淨係諗到靠民意去監察，捉完放再charge其他..班死差佬基本上係羅織罪名

救星

原本想sc即月55都諗諗下都係算，鳩夾嘅

ME法國達文西=輸出界代表